同女友辛酸史，慘L過做兵

話說拍拖3個月都唔夠，已經好似拍咗幾年咁，見都唔見得多，最多係接佢收工行翻屋企，依家大家都翻緊學(唔係中學)，所以其實有好多時間見，但係佢就瘋狂返工，我就自己一個on99咁係屋企，等佢收工去接佢。

重點泥啦！！！！我同佢見已經唔多，佢仲要有時間同啲fd過，都唔同我過，同性都唔緊要，係異性，係異性，係異性！！！我約佢食早餐，午餐，晚餐，總係有嘢做，人地一約就去，我有同佢講過，佢話好早識，仲要係gay嘅，叫我唔使擔心，話feel到對佢有意思男人已經保持左距離，我屌，係男人都嬲啦，同我講無事，帽事都就泥啦。

就算A1，話唔識拍拖都唔會拍緊拖嗰時，同異性朋友單獨出街啦。所以我希望天下所有gay佬全撚部死曬。

大家一齊討論下，點做！！！

分手

分手啦 條女賤過雞

屌 戇尻 根本係想搵個人陪下先同你拍拖

你係兵黎咋

吾好哂時間
投資向第2度好過

小學拍拖?

帽事嘅

講真 之前條女約佢次次都係話攰 轉頭就同fd出街 根本就係騎牛搵馬 早走早著

有名銜嘅兵

差唔多啦，啱啱先幼稚園畢業

我都估係咁

會唔會係你太控制狂

唉 我都係咁
呢排呢度好多post都身同感受

差唔多每年都係呢啲時間